黃色經濟圈包唔包括黃色基金？

基金只買美股，長和系，1137，大快活

有乜好介紹？

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

兩年前有個cc台大佬買紅色股票出曬名

美股，長和系，1137，大快活

不買支那股，只會沽空佢地

再整到MPF轉哂用佢地

100毛呢

共青團tg group
右下discuss
一齊入去整旺個群

各位手足唔好咁快玩死個群
之前大家狂sd甴近平J圖會比人block

100毛有莊

點解唔係直接買外國股 ...

美股咪得。唔理咩黃唔黃色。你想資產增值同安全一定係美股
恒指十年如一日。A股十年熊市。標普不停破頂
根本一眼就知邊度先係世界經濟火車頭

買外國公司啦

買佢哋產品得啦
投資外國 賺到捐俾手足

8473 袁彌明

仲有燒山果隻

識玩緊係all in 100毛
1716

282 都無

sor

推

ALL IN 1137, 282, 0052, 1113

外國大公司奶共

竟然會少左肥佬黎隻282

加番啦